1.19 行動post 呀 同我洗版

洗版呀

119中環見

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

Pushh

推
-----------
香港獨立 唯一出路

星期日 遮打

推， 唔好比D死五毛開既post充斥政事台

119

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝